搞乜呢排咁多逢子成婚

有無靚女想同我配種留個下一代？
利利小資料：
名：Richard Lee
年齡：18歲
學歷：大專生(唔講邊間)
事業：白手興家 平時會接觸到異性同藥物管理 賺嘅利潤比較多 見好多大老闆
家庭：老豆老母有時幫手打理下生意咁
興趣：比較鍾意social 鍾意chill🌿
身材：178 18 68
有人想知再講thx

咪因為比你搞大個肚囉

逢乜撚

希望你唔好造謠

幾時再去落仔

唔好judge我

佢結紮 唔使再做手術

36 24 36 ok?

咁撚肥

樓主比我搞大左仲比我飛左

想同樓主生小寶寶

我叫Kelly ok????

中出即飛ma

已留tg
利申160 有四億

食錯假野

大家唔好俾樓主呃到
樓主之前搞大完我個肚唔認數block埋我whatsapp

輕度弱智ok？